有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (209)

唔小心二百零九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

可摸耳對我誠實一次

想念你

口裡說不

戒了菸我不習慣 沒有你我怎麼辦

新人留名

咩呀 石門呀 訓工廈炸

真既

快

幾時打波

原本應該一早戒了

身體又典

最憎人食煙。。

是我做了什麼
讓天使生氣

真嘅

覺得女人要有煙屎牙先性感

咪臭係

無止境

你新乜鬼

我摸食-.-

哭左

重口

你都新人啦！

為你擦眼淚

若你此刻點起煙 會否想誰

我係啊 但你唔係

兩個都煙屎牙打車輪

諗起都

想u！

除左自己煮都唔知有咩好食

幾時先有力唔做廢青

Book冷氣場啦

勁

其實你係邊個

最好對眼就長期stone果d

仲要炸晒兩邊手臂

恨人既時候

其實你知唔知講大話會甩頭髮 你真係唔怕禿頭個喎

先九歲

羊羊

咁會流得仲勁

控唔控油

煮靜靜煮淨d 意粉

好重口

有排捱

禿左了 唔怕啦

我嘅心事係唔想做野,....好想發達啊!!! 認真mode!

係咪解石頭

🤔🤔🤔🤔🤔

我廿五歲尾先至就黎唔係廢青

呢個還好

姐係講笑咁講姐

仲廢緊

咁繼續放係心好了

有冇critical skill

炸兩邊 有錢人來

你究竟鐘意男人定女人

Errr 唔知點形容

典算 十五都未有

接受唔到。。。

咁到眉毛

等到廿五

我真係新人 你好

真 幾皮野都拎得出來炸手 不如醫下個腦

都放左10幾年啦

女人

咁唔怕 好濃密

唔彩你

可能你真係好呢味

仲有得醫㗎咩

中左六合彩咪爽皮 繼續放係心好了

但你D品味好獨特

你歧視同性戀?

遲早禿啦咁講大話法

聽晚我會繼續努力!!!

好mean

+.×

放心 唔會有可能

貢你是tb嗎

唔姣啊

係咪有意見

啱先化 出街 夜啲話你知

真真假假
假假真真

最緊要你開心啦 都係果句

唔怕既原因係因為我唔講大話

五皮車落去！

呢家出 溶晒

my name

都唔關我樹

又甩一條

女人炸咩手

不是

Stereotype

咁你係咪有意見

男人就可以

酸左 哭左

我有5皮就唔駛係度呻

生多左條就真

無呀 你鐘意就得

五皮咁少...雖然我冇

你會做d咩?

五皮就解決到?

我點努力你都唔會喜歡我

還好 仲未出汗

話明藝術 藝術依d野梗是主觀架啦

講咗好耐 真係要走了

你咪繼續自欺欺人囉

也不是 睇點炸

有5皮我都唔係度呻啦!

不

五皮就叫發達了嗎...

我都係喎 乜咁岩呀

努力咁呃緊自己

距離我.....好遠.....有都可以叫發左達

唔洗你努力 我努力好了

食個金拱門先不如

等埋 我都就來唔得了

努力不讓我愛上你嗎

廢

.....雖然5皮都好多下 但點樣都唔叫發左達啦...

無 訓醒就係咁

會死

起身放下負先

努力去做個你喜歡的人

我係窮L,無啦嗎....有5皮都夠我玩好L耐啦

食錯咩啊

屎

講出來睇下有無人挽留 無人挽留搞到我留戀唔想走

揀動

來吧

除左早餐 都好耐無吃過了

吸收

訓啦

5皮你會點洗

食負

動我好了

想賴死姐

2皮儲
1皮玩
2皮投資
完

依家淨係會食板雞同脆香雞

每日叫春

酒呀酒呀，叫你飲酒啊

幾多個鐘無訓

@毛

佢話佢戒左

戒左一個鐘?

一日

投資玩咩 ....
1皮又玩咩

好想食 但要戒了

未諗到

約莫30

典解啊

聽日先酒啦咁

打算幾點訓

少飲...

就快要破了

今晚好了

叫叫下會唔會舒暢d

咪飲啦

瞓啦你 30個鐘

幾時話戒 都唔飲點戒
話戒果個是毛毛...

無大就玩細 牛熊玩壞手勢

咁你都真是幾矛盾下

真係唔夠想像D皮膚差到點

聽你話

2皮投機啦 投咩資

窮

毛毛朋友話毛毛戒左呀

毛毛話戒 羊羊唔飲

Jackeline都救唔到

差唔多

好慘

4:30?

趕我走了

自己攞黎

慣左 無咩事 遲d打個laser

怕你攰

1635掛

咁乖 比份禮物你

脂肪？

唔會攰

我怕你好似我咁 生兩粒暗瘡

又岩喎

咁就摸走了

你有錢到我覺得同你有好大個差距

仲有2分鐘

兩粒 小事

係呀 要唔要

有冇話過你講大話得黎都幾誠實

都話屋企無米

我夠啦

印呀

好似你個名咁?

咁無禮物啦 我準備得一份咋

食a酸啦

2粒就玩咁大

真 買角 唔係大就細

有心就好了

行近我又怕驚動你 都是走好了

大方

會呀

你地洗面是咪按壓式

是

想走就出聲啦 無謂呃

講下姐 講下唔洗錢....

無藉口者佢

我咩都冇 脂肪大把

1636 now...

心淡了

有同道中人 開心 依度得我誠實

咁我地一齊比其他人 好野要分享下

仙股不如牛熊 牛熊你想要波幅幾時都有 想玩可以即刻玩 玩半個鐘收一收手 一日至少可以玩三轉

想酒

邊個想要

未慣咩

笑撚到仆街

@手巴

不了 最近放埋入口都屙

姐係又唔信

唔係⋯係因為你根本唔識講大話

笑點係乜

未

你唔信我都算啦 點解要中傷我

邊個坐你對面呀

要心口得唔得

試多幾次會慣架啦

屌交埋去郵局先

邊有咁著數 緊係比D豬頭骨你架啦

要我定要脂肪

唔識睇就講閪了
不過細細地玩然幾舊食一個禮拜都好

如果途中見到郵筒咁放唔放入去

真 所以唔識既野是唔會做

你講得大話多

隔離就係郵局

試緊

咁近

鼻真係要按 就來按窄了

唔駛識睇 大細黎 最緊要反而係識收手

到時會有少少唔開心 會失望 但唔緊要 係正常感覺黎

明白

數碼港

臭閪聲講依d好撚好笑

真係無呃過你地

Both

鼻高真係好

真咩

你幻想緊邊把臭閪聲

真

信

我老母

信佢誠實定講大話

開心 睡到了

大家都知我前排有排全職炒牛熊啦
試過流動資金八皮咁投機 大家有印象既話 個日我真係淆到一個點

唔識形容 覺得唔好睇就是了

誠真地講大話

乖 去瞓啦

記得你同我講你豬左兩皮

士多啤梨鼻

我真是唔講大話

叫佢講 錄音黎聽下

咁你記得食野

長線投資唔駛mon住個股票
點會捱壞個身子
只要分析力好 食到大浪就夠

無兩皮咁多 不過個張係比人斬左

小妹無依個問題

有TIPS?

貢快

無話帶歇下

Yes 長線就供股啦

恰陣886

食左粒蛋 轉頭屙左 不再食了

羨慕

岩呀 得閒咪試其他
唔得閒長渣收息

拜

88

睇醫生

有水魚?

12歲

佢劏人

木柚錢

大膽講句 隔夜牛熊傻閪先玩

u

帶我睇獸醫

食得come

幫你打針

但屋企人都係扁鼻

可摸耳用番正常嘅針

直接幫你睇症

係香港你唔叻咪月供700囉
美股咪FANNG有錢買啲囉
成個中環/wall st都係咁做㗎啦

吉你

Sorry囉

佢可能諗住送去愛協就算

治羊你又曉

六索帶細佬我搵食

想曲線讚自己?

曉玩醫生遊戲

我幫你打佢小人

牛熊唔過夜仲傻
即市波幅個值博率當你有100%
你命中率要幾多個beta先夠
你過夜牛熊佢400點封門
但有機會爆1000點啵

會玩會玩

幫你醫病

唔好 我心痛

姐係咁本身冇咩資金又要賺錢緊係博其他到啦
你另外有一筆緊係擺架啦

仲想話我小氣

我跟你搵食就真㗎嘛

好忠心

Come come

汪汪

where

Ur place or my place

做it狗

水

你唔好燈死我

ok, your bed

慘 佢仲帶你去愛協

幾時開舖

未買

it狗點會50蚊個鐘 你咪聽連登仔講到幾衰幾衰

It狗=每日諗七粒鐘野然後打三十分鐘code

諗唔到開咩

ok, my bed

佢要遺棄我都冇計

畫廊

Where

正一衰主人

有心寫下project仔就得

咁咪去學囉起啊
你問十個九個廿歲果陣都on99㗎啦
你日日呻又唔改變咪30歲都on99囉

here

我認命

好多人喎

爽

我頂唔緊咁多人

去囉 年青有本錢去試唔同嘅野
最緊要揀啱 同唔好半途而廢

眼罩

我罩定你罩

你

糧已出

換人都唔知

咁就唔怕多人

遮住左，唔好叫咁大聲就矛人G

睇咩戲好

這麼刺激嗎

豐雨同露

LINK?

我怕我忍唔住

邊個做

其實得我 不過比啲刺激感你

沖涼個時照下鏡

咁有咩好睇

等等我

鬼片

日日睇架啦 無D新意

未睇

介紹

LINK

唔無聊都唔上黎啦 好難同你溝通喎 師兄

咩？

呢個得意啲

今晚再食

點會發現姐

好似幾正

我都係而家先睇

番黎唔見左你

訓著左

訓完又訓 ,訓完又訓

有咩！邊到！

訓左一次炸你聽佢講

由得我餓死啦

你自己入黎叮番熱

要識得收唔好即時太過攻擊性

今日想食咩

食cda

夏天過膝，冬天黑絲

你地幾好嗎

你估

1001

u only

好熱

吹你

荃灣狗又要撚下荃灣食乜好

去親都排隊 不了

Ok就咁話 唔想撚

見到人著長袖

餃子屋囉

小圈子

沙薑雞呢

諗起讀書個陣
唔係六粒飯就係gulu飯

牙活得二手飯抵屌

熱4

見唔少啦

要返工

餃子屋都唔少人喎

why
夠平

睇你想食乜

行前小小有間和食

扮唔夠食要加飯加汁

點解你咁輕易撚到 我次次諗親都頭痕

因為我次次都係食開呢d
由細食到大咁濟

拎長者卡係5:59叫茶餐當晚餐都唔錯

食牡丹樓

咕嚕

好似係有優惠

5點半過d就會停了

停佢老母

高登不嬲咁叫開

食錯咩

一定係食咗家俬

法國佢宜家係宜家打手

無，我以後轉講吉野家

食學生餐33蚊加四包七味粉，三包辣椒，兩碗嘔汁，一包薑。根本完美

以為得我唔識

嘔汁咩黎

牛汁

咪咕嚕肉lor

sick ball 要湯飯咁

吉邊連中學生都覺唔抵了

25 jai

牙活lor

龍肉

講兩講就工去返呀活

唔知咩味

應該係指同cda食

咩係cda？

絲打

姼

梨刀有jher嫂la =.=

[member][/me講mber]

俊明我果日部機hang左無留到第三段live
聽唔到自爆少甜既野

近排佢好忙 佢自己都唔知幾時得閒

type here ok? 同牙嫂sweet sweet story?

之前既 唔係佢囉

唔想理你咋

想覆點忙都會覆一覆
唔想覆 冇人搵都唔會覆你

y ar

識咗幾耐

因為今期威水

發緊脾氣
屌

拍緊拖？

啱啱入=.=

係我發緊

早知leo gor唔點醒佢

LongD
加油

？

唔好意粉了

咁食狗糧

無期徒刑

兩個讀書牙？

當初我太天真

屌
有個親戚上咗嚟食飯
問都唔問下衝入我間房
問我睇緊咩
拍一拍門好撚難？
講野又大大聲咁
當正自己屋企
食飯又用埋我隻碗
咩意思
好撚冇禮貌

唔關女事

得罪過句，死港女

炒what? 唔係leo gor 佢有得同女女嬉水

好想同cda play ar

屌
好撚憎呢啲
俾小小禮貌洗死？

完美炒車了

真係唔關事
佢搵我先
之後心軟

若被傷害夠 就用一對手

條女咁垃圾ga,跟我算la

不了
要俾狗屌

雖則今日有啲啲嬲佢
不過無關痛癢

今期佢上威水榜

已經冇發脾氣話佢了
會直接講嬲

點解去外國？香港大學唔好？

一齊

不了，你散又要叫十日春

會冷靜返先講
因咩事嬲
發緊脾氣講只係兩個係到互屌

冇事嘅

想搵份PT夜晚番幾個鐘打發下時間順便識下女仔,唔知搵咩番好

有諗過番UNIQLO外判(人工高幾蚊,唔洗跟UNIQLO D濕尻RULES同埋屋企附近有一間夠方便),跟住問過唔請住,

又話改脾氣=;=

冷靜返先講呀

Yes u zero?

你呢？hku?正wor

=;= 我唔會lor ,我會玩嘢

做joe ma lor,揾嘢do

依家有dse班人唔洗外判啦 旺季先會
揀其他囉

組媽=_=

dse 吹牙

你d chinglish真係。。。=.×

其實我淨係想夜晚幾個鐘,姐係例如6點~間舖收工咁

因為本身我自己日頭有份工番緊

blow 牙(＃｀皿´)

無歧視囉 係太遲

sad

想做組仔

衰太多次
就算鬧完又點
對件事冇幫助
只會令佢反感
咁既然決定咗啦
咁咪做完先
事後再同佢講返唔鍾意咁樣
好似今日咁
本身約咗我
點知佢話放工要返去陪媽咪
佢因爲呢樣野唔開心
咁好啦
我買咗啲野食俾佢
諗住佢差唔多返到我拎俾佢
之後佢差唔多收工話同個frd行街
咁都唔緊要
我要俾野佢
出咗去搵佢
開開心心三個人行街
與其鬧佢
不如平心靜氣講啦

炒散/保安

想做+1

我專做爛市

貢梨上典牙

你家姐大鶴生係咁ga la

日頭個份係幫屋企人手
但係呢排熱變左好多時間都坐係度休息
等冇咁曬先做野

但屋企人就冇出糧比我既 (其實係因為自己本身之前番工儲埋儲埋同埋自己唔大洗所以夠用)

請禾去成都食兔子頭

見佢琴晚因為呢樣野心痛
咁咪話俾啲野佢
估唔到會咁

考lor

Me好廢 入u果年無玩ocamp
用搞手身份玩已經無咁好玩

but still cow dou girls

慘 無糧出

唔係既,佢地會比,但我唔要姐
始終自己本身夠洗

太子爺

Enter left u cow 5 dou any girls

ching上年幾多

no sex party?

hiking with cda, swimming with cda

煉金術
要交換d咩先cow dou lui

碌尻

lui 係乜

ching 係咁？

不
唔洗鍊金

估到實係呢個答案

合法go

女

唔眀

fake

頭先見唔到我叫你COME 咩

以為你唔想食添

你地係邊

你岩岩先同靜靜講完擺左入雪櫃

失左憶?

唔通我D 野又有毒

想搞埋組ma?

Ｄ ram去曬食女

狗改不了吃屎 幾唔想見人一見到個drink字就ok咗

講梨食紙就duck

OK 冇問題

。。。。要hand ching 送返屋企？

Can eat

約佢今晚黎.................送禾回家

今次不了

無 me正氣的

下次唔自隊is ok

次次聽你講正氣都諗起你d猥瑣笑聲

好9

C煙@uk?

佢食屎狗泥

一齊住？C煙molala@uk trip?

原來你係四月十九巴打

放暑假未？

無事呀 分手？有無同fd傾？

[url]佢改名咁耐你而家先知 [/url]

RRRRRich 洗英鎊

佢無返嚟hk?

你仲好講

咪好lor六月 你都可以去揾佢當trip

鬱到末期 喺餐廳多人到好想喊

咩餐廳星期一都咁多人

乖，呵番

ruby tuesday

仲要沒耳機 行喺街到都崩潰

skype....

你過去exchange lor

寄俾我

尖沙咀

要自己拎

自己呵左自己成個鐘 我想歸西

有無摸佢手仔

2031 食tea

屌

對面more

at least u went

又比人夾醒

But I regret

我攬實你，唔好喊

唔準，嬲

好辛苦啊

Regret is irrational

做咩ar, 同我講下好冇

唔好癲啦

The world is killing me ah.....

咬完野回家

我想番屋企 餐廳好嘈好多人

Me too

佢地未咬完

叫聲老豆先

Keep 9upping

你問佢 套呢？可摸耳幫我戴？等你放工先都得

食女老手

真 𠝹自己唔會令到佢無咁無街

**